阿迪達確診武肺

官方

應該會腰斬英超

痴撚線

腰斬啦

達蛇

仲唔停係咪on9
雖然無波睇 但人命黎

屌你老母.....

咁多名人中

唉

停啦

收手啦

真心問除咗猁，邊個唔想停

利申；阿

點解又會咁啱英超nba 又賴嘢

痴撚線 好心直接停啦
搞好之後先踢

屌你老母...
香港阿迷做錯乜
香港 同阿仙奴都咁

點解可以咁撚恐怖

相信我依家同聽到佢死嘅反應應該係一樣

點估到香港病情已經算好安全

呆撚左 認真接受唔到

吊你唔能洗訓架？

Our London Colney training centre has been closed after head coach Mikel Arteta received a positive COVID-19 result this evening.

屌 痴撚線

2和B 一早算到達sir會出事

鬼佬防疫

救撚命呀好恐怖
屌你支那整埋D痴鳩線病毒出嚟

幾肯定會停至少30日

支那滅國啦屌你老母

早幾個鐘先話阿妓得5個球員驗左

Cls

adidas?

😱😱😱

你咁講完聽日到佢中

米燈

領隊最多野講
即係班球員

爺爺又贏

Emergency Premier League meeting tomorrow morning following the Arteta news.

驗好撚快啫

癡撚線停賽未呀

Premier League latest: 'In light of Arsenal’s announcement tonight confirming that their first-team coach Mikel Arteta has tested positive for COVID-19, the Premier League will convene an emergency club meeting tomorrow morning regarding future fixtures.'

仲等聽日

幾個鐘就到早上啦

即開個會三分鐘都有結論啦

依家夜晚10點都訓撚左啦佢地

仲等聽日 英足匪為左錢連人命都唔理

我係想話班球員唔知驚 有得驗都唔主動d

不是吧......

名人殺手2020

仲慶祝緊利記出局

宜家應該狗衝去

唉屌

是

其實點解歐洲會突然爆得咁犀利?

最緊要人冇事
利申：利
btw中咗會唔會有後遺症？

最緊要人無事。

希望會無事

仆街 臨訓前整單咁既新聞

其實應該隊隊都有人中
係差有冇驗同公唔公佈

啲病毒同人共生暫時得抑制冇得醫 隨時會復發
好似係

行兩步都喘氣

Premier League emergency meeting tomorrow.

Am told some figures at certain clubs disagree with the decision to continue, and feel the season should be voided.

WTF...

取消聯賽啦 利物浦陷害香港

達sir

都好大機會半隊球員有。。。
慘

搞到咁 真係要停啦
痴撚線成個歐洲爆到咁撚樣

呢啲先容易中
咁多應酬
又要去邊度都唔戴口罩

至少停番一個月先啦下話
反正歐國盃都話唔打你最多咪順延

要斬啦。。你吉場都無撚用，傳播太恐怖

運動界中真係好撚傷
全盛時期果班
康復之後唔知仲可唔可以做職業運動員

阿迪達同奧林比亞高斯班主係零接觸

願意用十三億支那狗條命換取所有球員身體健康

應該英超腰斬 物記黑仔到

Mikel Arteta: “This is really disappointing but I took the test after feeling poorly. I will be at work as soon as I’m allowed.”

有病徵先去驗
唔知幾多個係潛在已經有

其實點中 咁恐怖........

如果領隊都仲得 球員都..........

快d取消英超
要利狗冇冠軍

聚埋一齊訓練 又接觸得咁密
真係好唔樂觀
唉屌 做乜都冇曬心機

停賽啦屌你

成日話停聯賽 阿狗全隊中哂咪停囉

你又知

Rudy Gobert 又係唔知咩源頭

英超應該腰斬
歐聯腰斬
奧運腰斬

好多sources 講緊啦

利記慘 就算比利記夠分又點 都唔係一個完整賽季

第3-9位分差 差好小 如果就咁定左成績一定惹其他球隊不滿

今季有機會賽季無效

琴晚睇歐聯已經諗, 一場波根本係大型版新天地敬拜
球迷大大聲唱歌 噴口水講野 球員瘋狂接觸
成個場有一個帶菌者都夠仆街

其實邊有咁易追源頭
球員教練出入既地方又唔會淨係得球場同屋企

仲要係跨國球迷敬拜

咁都仲唔停真係搵條命去踢波

鬼佬唔識用zoom同teams

所以香港班前線係值得尊重
Trace到確診去過邊就消毒
03年香港人已示範過一次
利申 阿

香港地真係特別多戇鳩

雲加剷又贏

利迷衷心希望無事
英超唔要都罷
啲人死能哂要個杯都無用

屌你老尾...

D人照去場外
琴日psg high到

23:10

好癲
希望阿記無事

想知佢地meeting 係online 定乜
明知爆到咁勁仲face to face 咁傾都幾on9

一定面對面

咁緊急既會都仲要等紐狗九里遠落嚟開會

Coronavirus football latest:

- officials at some clubs disagree with PL decision to continue, and want suspension
- a small minority want it voided (unlikely)
- Arteta case has seen emergency meeting called for tomorrow morning

共產黨打到黎邊撚到都無得避我屌你老母習近平食屎狗我要殺左你條撚樣啊啊掂啊啊啊

cls

冇得唔停啦，希望迪子快d好返，但全team 阿都好高危

我係利迷都想停啊 最緊要大家平安
有冇英超冠軍呢d好閒姐

成隊阿狗中哂

反雲

我迷雲

笑你老母咩

利物浦提早封王

CNN半隊中招

屌你老母靜啦，影衰曬

Show Blocked User - 利物浦英超冠軍

NBA全停
奧運話不改期最多封館
世盃外圍推後

雲加唔返去激勵士氣真係醒到爆

阿狗得償所願

如果奧運唔停其實都有方法降低風險既
e.g.所有運動員栽判提早一個月入奧運村隔離
其間咩地方都唔去得
之後閉門打淨係電視直播
應該運動員感染到既機會就會細好多

義工呢？奧運咁撚多義工 奧運村出撚哂名淫亂 實瀨野

奧運根本係為左經濟收益先搞
真係為比賽咩

Risk is low
Mask is useless

無曬觀眾估計應該義工數量會大減?

痴撚線，外國咁多名人中

講明先，自己起底，呢件阿狗黎，假膠假撚到咒自己隊唔知為乜

無觀眾應該唔洗咁多人力？
但根本好多人衛生意識好差
講完都唔會理

無觀眾無錢賺搞嚟把撚咩

睇user name 咪知為乜

無效同定左成績咪一鳩樣

天有眼

運動員中左應該職業生捱都玩完

我都想講 唔係入黎睇都唔知d人咁on9

你冚家中埋

你地阿迷徐青藤把口咁撚毒 今次中哂口力標了

取消呢季英超啦

我願意用全家中肺炎換取阿狗奴全隊中

唔講以為冇人知你做狗

黑警死全家

屌

唔撚係掛

英超收咧未

未空難 中左武漢肺炎姐

其實咁撚多職業運動員都賴野
班廢佬點解會覺得行多d山就冇事

咁...睇黎得一個人先救到阿仙奴

身體健康抵抗力好就唔會病既concept

爺爺

意大利，德國都中

港女至愛戴巴拿都中咗

戴bra 拿都中的話，C朗味

牙朗

唔戴bra吖喇.

Fake 咖on9 fc 左先啦

433話fake news黎

sor我都係睇到po再上網睇source

唔好推住 好似話假sor大家

停嘅仲洗唔洗俾 NOW ...

天滅支那

正路應該要

個肺花左好唔返 你話有冇後遺症
運動員中左=生涯已完

最緊要人冇事啊

英超今年腰斬
下年再黎過

支那狗傳染武漢肺炎比達sir

臭燒太多嘴 支那放毒報復阿狗

真係痴撚線 仲話人地傳比佢

屌你老母

支那邏輯

宜家歐洲大爆
就開始賴人地傳染

cls

大陸仔收皮啦

Rip

阿迪達
成對阿記

唏噓, 歐美社區爆發好勁...

根本奧運無得唔停
奧委會口硬 無撚用

只要一個運動員原來有事
條奧運村咁多運動員就有risk
邊個博？

你講呢句既時候
有無諗過所有運動員？

咁nba都應該繼續打啦屌
停乜鳩

屌你老母自私到 試下高普中撚咗睇下你笑唔笑得出

仲唔停

阿狗點解咁廢係有原因

行緊17年前香港條路

搞果個為錢
參賽個啲唔係
其實冇衝突？

咩叫咁啱
係全球大流行緊

奧運村啲condom可以一星期用哂

一個中基本上全中

利記真係好撚慘

痴撚線你又真係信佢利迷
唔怪得咁多人反利

奧運不嬲但求打個和 等國民開心下

慘還慘 要停就要停

係呀屌你老母利物浦

香港人自己防疫做得好啫 連廢老都肯戴口罩

D反利就算知都扮唔知啦
跟住又可以cap圖屈鳩利

永久sars+hiv

無講兩句全球即刻好返啦 係咪要冠軍呀

你

贏我愛華頓底撚死

好彩唔係雲爺爺，雲爺爺個年紀頂唔到

唔係掛無諗過

望就望你身體健康

其實ioc都偏向中立
但日本班垃圾狗驚蝕唔想取消

日本寧願延期都唔想冇觀眾蝕死

搵全世界條命較飛

話哂都老死 點解要咁做？

幾時全球仇恨值大到合力滅咗支國

運動員中武肺好慘，就算好返都有機會損失肺功能

唔覺得會
當天災多過人禍

輸完比olympiakos仲要比佢老闆惹到

好撚慘

好彩都停左對鏝果場
但西咸同樸茨茅夫都要有排驚

車仔都有人中埋

話好番嗰啲連行路都喘氣

我相信 全球任何一個國家搞奧運
都唔會想取消 蝕撚到死
佢地依家仲未開始 垂死掙扎話唔停姐
真係正式要運動員入村先屌啦
足球比賽 藍球比賽 哩d進行中 唔即停先屌爆佢

邊係
如果有晒運動基礎設施ge國家係唔會咁賴皮（當然唔多，可能得英、美、法、德）
因為日狗借左好多錢去搞奧運 同當年蝗國、巴西一樣，好多場地新起，而如果搞唔到奧運會蝕好多門票，甚至d場地之後都未必會好高使用率

你睇下2024 同2028奧運已經冇其他國家敢爭辦 就知 奧運主辦權已經變左燙手山芋 冇咩人想接
最尾比左唔洗點起場地ge巴黎 同洛杉磯自動當選
因為佢地唔洗另外起場 唔會蝕得去邊

歐國盃都已經準備話推遲一年
奧運都係歐國盃一個月
好應該有晒方案點應對
講真而家日狗唔搞 可能都係得蝗國（人命唔值錢）同日狗、俄國（冇咩肺炎）自己玩

韓國 美國 西歐應該都唔敢隨便叫d運動員繼續去參賽

閉門作賽 都未必得
而家已經講緊運動員之間好易中招
而唔止係觀眾

下世小心D

好心咪撚人講你又講啦 邊個話一定100%會受損呀

英超今季取消啦

但人地話係有機會, 冇人話100%

列斯

咁利物浦d紀錄點算?
如果話直接攞而家排名作最終排名
降緊班果幾隊，爭緊4果幾隊一定屌曬鬼

Ho ding

邊個話一定100%會受損呀